[多圖]是日午餐，炸脾飯

6/10分

狗也不屌

劣到

俾狗食差唔多

幾大隻 值40$

真

ok喎
燴汁

真係隻狗食緊

邊間 好耐冇食過

屌你老尾

屌你老母! 食個雞髀飯都要post上黎!
你做人做到咁撚冇存在價值

sor lor

係sor9ry！ 比啲霸氣!